紅隧封咗，而家主力要玩東隧？

封多一條隧道，你話佢地會唔會開始焦急？

我發夢夢到以上。大家千祈唔好做犯法野！

千祈唔好封西隧呀,全部人去中環要兜大圈

其實封隧道
只會令多左人搭黨鐵

反而封左黨鐵，好多人就會被迫搭車同渣車
然後就會塞埋

不過我唔建議你地咁做，而且好反對

真係唔好

唔好呀
雖然人係可以坐地鐵 但係貨唔可以呀 港島又無咩大型貨櫃碼頭
如果封哂3條隧道啲貨點過去
千其唔好咁做呀

班警察可唔可以唔好塞住條紅隧呀

搞到日日番工勁麻煩！

阻住晒！

明明都搶番條橋啦，冇人去扔嘢塞隧啦，但班警察就封足咁多日！係咪玩嘢呀？！